裝修唔係唔得 不過唔該做多樣嘢

唔該大家裝修時安慰照顧同解釋比附近嘅街坊，再補翻啲文宣，解釋裝修原因！

利申：第一次出po，但69已經開始出，睇完覺得合理就幫推。

今日五點喺九龍塘，行到九龍塘站有手足開始裝修黨鐵站。
前面有一大堆街坊等緊的士，我見到佢地聽到啲裝修聲係好緊張好驚。加上有時手足有心冇心裝修玻璃會講“好爽啊”、“正啊”、“Woohoo”，可能令人覺得手足係純粹為破壞而破壞。

係一個普通市民角度，唔知道發生咩事時有班人喺你附近裝修係真係會驚。睇翻今日富臨比人拆嗰時，即使係明白我地立場嘅人，都會嚇親。（補source: )
呢樣就係比對家spin成暴徒同暴力嘅子彈，而當香港人被當做暴徒嘅時候，支持係真係可以大跌。
UN人權大佬都話佢troubled and alarmed by香港嘅暴力事件 (source: )

咁可以點呢？

希望咁多位師傅裝修同時留意下附近有冇街坊市民小朋，有嘅話揾啲絲打或者身型冇咁易嚇親人嘅去照顧同解釋比佢哋知裝修嘅原因
當然有啲廢老藍絲喺度準備打人就記得拍埋片先至好召喚神獸
然後有帶文宣嘅，貼翻點解呢度要進行裝修工程，越多越好，避免啲黨媒淨係影某啲位置。

TL;DR
裝修時關心路人
裝修後多補文宣

手足辛苦了
光復香港
時代革命

721

831

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用下蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢剪個靚頭
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用

101

啱啊 比人spin到就仆街

驅除共黨

還我香港

天滅中共

全黨死清光

解散警隊

刻不容緩

光

復

推

香

港

時

代

革

命

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

利申唔割